其實鷹眼clint有乜撚用

除左拎左粒石(靠自己靈魂伴侶自殺)同臨尾係戰場揸住隻手套怒跑100米運比nebula im之外
完全冇用 殺敵數有冇5個

屌你老母劇透提示呢

有
同be 做愛
之後先煉到石架

鷹眼回歸功能係為左激活回憶同製造喊位
浪費左鷹眼既能力

Sor 放工唔記得左

屌你老母到今日都未睇嘅人比人劇透就算啦

你唔俾人唔得閒睇住嘅

冇佢點拎粒石返黎
護送手套都應記一功啦

貢獻冇其他人咁大咁關鍵唔代表冇架喎

屌 佢咪去左日本殺左好多壞人囉仲唔夠？
下欄野總係要有人做

咪開post 比你屌左
重唔夠貢獻?連登仔無野屌點得

襯托

一開始係地底到打死左幾件追兵
令nebula露底

溝女